{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077165?place[place_type]=GID&place[gid]=1077165&place[latitude]=36.3118602918&place[longitude]=126.5165357782&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 뜨란채펜션"
    },
    "text": "エレベーターが設置されたカムソンペンショントランチェは大川海水浴場の近くに位置しています。 青い海と私たちだけの空間を享受できるここは、安らぎと自然さに重事を置いています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数の発生の際には、ペンションに予めご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は事前連絡が必要ですし、拒否された場合も払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただき、施設物品の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での直火方式での調理や個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、他の利用客の迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為もお控えください。 重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約時に間違った料金が反映された場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室は様々な施設と利便性を提供し、フットサル場やバスケットボール場も利用できます。 バーベキュー場は共用と個別バーベキュー場に分かれており、入室時から23時まで利用可能です。 駐車は近くに無料公営駐車場があります。 大川海水浴場が徒歩4分の距離に位置しており、大川港と保寧マッド祭りも周辺観光地としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カムソンペンショントランチェはどこに位置していますか？",
            "answer": "カムソンペンショントランチェは大川海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は事前に連絡が必要です。ただし、拒否された場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決まります。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただく必要があります。また、施設物品の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での調理や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。また、他の利用客の迷惑になる行為もお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に間違った料金が反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に間違った料金が反映された場合は、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "カムソンペンショントランチェの周辺には何がありますか？",
            "answer": "カムソンペンショントランチェの周辺には大川海水浴場や大川港、保寧マッド祭りなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 522
    }
}